江苏省南通中学2016-2017第二学期开学检测考试(历史)
第 1 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 2 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 3 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 4 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 5 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 6 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 7 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 8 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 9 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 10 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 11 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 12 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 13 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 14 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 15 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 16 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 17 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 18 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 19 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 20 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 21 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 22 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 23 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 24 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 25 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 26 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 27 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 28 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 29 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 30 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 31 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 32 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 33 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 34 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 35 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 36 题 (主观题)
无答案

第 37 题 (主观题)
无答案

第 38 题 (主观题)
无答案


江苏省南通中学2016-2017第二学期开学检测考试(地理)
第 1 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 2 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 3 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 4 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 5 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 6 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 7 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 8 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 9 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 10 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 11 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 12 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 13 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 14 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 15 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 16 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 17 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 18 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 19 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 20 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 21 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 22 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 23 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 24 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 25 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 26 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 27 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 28 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 29 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 30 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 31 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 32 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 33 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 34 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 35 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 36 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 37 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 38 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 39 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 40 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 41 题 (主观题)
无答案

第 42 题 (主观题)
无答案

第 43 题 (主观题)
无答案

第 44 题 (主观题)
无答案


江苏省南通中学2016-2017第二学期开学检测考试(政治)
第 1 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 2 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 3 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 4 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 5 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 6 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 7 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 8 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 9 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 10 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 11 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 12 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 13 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 14 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 15 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 16 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 17 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 18 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 19 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 20 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 21 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 22 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 23 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 24 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 25 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 26 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 27 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 28 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 29 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 30 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 31 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 32 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 33 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 34 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 35 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 36 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 37 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 38 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 39 题 (单选题)
选项: T,F
答案: T

第 40 题 (单选题)
选项: T,F
答案: F

第 41 题 (主观题)
无答案

第 42 题 (主观题)
无答案

第 43 题 (主观题)
无答案


江苏省南通中学2016-2017第二学期开学检测考试(生物)
第 1 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 2 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 3 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 4 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 5 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 6 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 7 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 8 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 9 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 10 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 11 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 12 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 13 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 14 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 15 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 16 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 17 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 18 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 19 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 20 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 21 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 22 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 23 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 24 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 25 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 26 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 27 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 28 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 29 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 30 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 31 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 32 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 33 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 34 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 35 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 36 题 (主观题)
无答案

第 37 题 (主观题)
无答案

第 38 题 (主观题)
无答案

第 39 题 (主观题)
无答案

第 40 题 (主观题)
无答案


江苏省南通中学2016-2017第二学期开学检测考试(化学)
第 1 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 2 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 3 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 4 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 5 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 6 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 7 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 8 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 9 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 10 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 11 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 12 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 13 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 14 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 15 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 16 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 17 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 18 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 19 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 20 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 21 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 22 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 23 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 24 题 (主观题)
无答案

第 25 题 (主观题)
无答案

第 26 题 (主观题)
无答案


江苏省南通中学2016-2017第二学期开学检测考试(物理)
第 1 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 2 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 3 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 4 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 5 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 6 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 7 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 8 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 9 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 10 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 11 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 12 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 13 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 14 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 15 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 16 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 17 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 18 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 19 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: D

第 20 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: A

第 21 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 22 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: B

第 23 题 (单选题)
选项: A,B,C,D
答案: C

第 24 题 (主观题)
无答案

第 25 题 (主观题)
无答案

第 26 题 (主观题)
无答案

第 27 题 (主观题)
无答案

第 28 题 (主观题)
无答案

